岩岩去剪頭髮

我坐係度等 見住佢剪
係剪光頭

剪完個髮型師問佢：剷得ok?
果下我心諗：光頭點樣唔ok?

結果個光頭佬真係拎鏡照下，話：好似兩邊唔對稱

我：

嗯